工程界幾時展開罷工

工程界幾時展開罷工

就快唔使展都無工

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

投咗，好少人投

戇鳩 大撚把展

行動post冇人理

已罷

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

某中資公司唔需要啦

搞清楚條利益關係鏈，啲工程界其實係咪好鬼多都係鄉紳ownership

工程界就係廢中廢老既功能組別，代表全香港年齡高學歷低支持政府既無產階級

工程界個個等住政府既大白象工程開飯

各行各業入黎曬證，小小支持
岩岩好難得有醫生肯post 證件

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

工程界深藍到仆街WO
後生果班都有黃

有
今日開始召集緊同路人
開左TG Group

我想入

已經被迫罷工，無job

我無野講

各工程行業都係深藍/漠視態度
除非政府玩殘佢地生計啦

HKIE表示全力支持政府依法施政

[繼續遍地開花] 一石激起千層浪，工程界盧偉國不代表我